黑警都係只敢群揪，靠人多，呢邊太少人了，全部都係非理非

黑警得一招，就係要你地集唔齊人，呢招同大陸公安學的

只要集合齊人，就要反客為主

一隻長襪，一罐咖啡

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒